[頂上對決]碗仔翅vs生菜魚肉

: 碗仔翅
: 生菜魚肉
無得兩溝

碗仔翅

生菜魚肉
碗仔翅易整，反而唔識整d粉魚肉

有質素既魚肉真係好正

有無介紹先

魚肉翅

減肥關係：選生菜魚肉

無得兩溝

碗仔魚肉

淨魚肉
唔鍾意食冬菇同木耳

生菜魚肉
有菜夠fresh，有魚又飽肚

生菜魚肉多麻油

落多三下胡椒粉

屌，搞到我好想食

生菜魚肉翅

有冇推介先？